春袋呀！裁判官唔睬警方，反了！

本報得悉、警方於昨天欲向司法機構裁判官申請搜查令，搜查日前十四歲中槍中五學生曾志健的寓所，結果部分沒有接電，有部分裁判官掛斷電話，部分甚至表明沒有急切性，拒絕簽署。消息指、警方先後聯絡9名裁判官。

據悉，司法機構在假期其間，會安排一些裁判或或高院法官輪班、處理緊急案件，有時執法人員在急須情況下，或須簽署拘捕令或搜查令，以盡快拘捕疑犯或蒐集證據。

有人開始急了，春袋無誤

推1/10

推2/10

逆權公民香港版

每一個崗位都要堅守專業

唔好做極權走狗

堅守專業

推

14歲中五？

唔止專業，係司法獨立，三權分立，互相制衡

考驗人性既時刻

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

官字果然係2個口
Popo都係低等動物咋 幾時到你話事
今次撐你，司機機構

七號啦wo今日

裁判官怕被制裁，笑左

咩報紙

懷疑呢班popo想借搜查令，搞鳩人屋企，或插贓嫁禍，屌你老母鳩開槍射人仲要咁屈鳩人？

屌你老母

阻撚住人放假

其實林鄭係美國條針

有冇source

39年後先簽啦

揸車

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

林大總統發左聲明譴責法官未

唔好開心
大把紅底未搵姐...

唔好咁高調害咗個裁判官啦

咁講得即係唔止一個啦

過街老鼠

仲有時間清理屋企

咩叫反 只係做返本份

阻人放工/放假係要燒spring pocket 嘅

証明呢單好緊要，想屈個中槍學生先
因為黑警想淡化黑警開車撞人！冇表明身份開槍呢樣野！

黑警想捉法官

搵到既話點解唔一開始就搵紅既

乜黑狗爆屋搜查，要裁判官簽搜令咩?! 唔係好多單已經夾硬爆門咩?! 突然咁正統搏乜呀? 想乜都跟到正盡量少破綻，務求令中槍學生入罪呀?

神奇在 班狗仲知要有搜查令

driver institute

荃灣個單 非元朗手足

班官心水清 邊個批我地直送SolomonYue Twitter

其實黑警一直都有申請而個官有批
無搜查令情況下爆門所搜到既證物好大機會上唔到庭

agger,
人地係不偏不倚，執行職務，唔好害咗人。
呢啲新聞唔多唔少係俾緊壓力法庭。

頭條日報 搵左9位官啦

其實裁判官可唔可以正式拒絕警犬要求？而唔係掛線

好底都驚攪炒

唔好打飛機，紅底官都係聽西環講

紅底為錢啫 為狗陪身家搏制裁

希望守住

最尾都要簽啦，要跟返程序啫

popo唔係搵親既都係紅官咩

產地直送

721

一陣班狗發癲拉鳩埋d裁判官就好睇

所有法官都認為無急切性即係代表真係冇急切性
我相信法官嘅專業係無庸置疑

屌你老母開完槍唔即刻走去救人 人哋生死未卜都未知就掛住插贓嫁禍係人都燥la

腥港公安會唔會捉咗裁判官再用臥底審㗎

裁判官唔洗放假？？？
狗真係唔撚識PR

反你老母
人地自己專業判斷都叫反

黑裁判官？

Push

唔好比軍政府權力過大呀

係既話,真係好撚好笑了

裁判官怕左神獸咋

揾鄭若驊sign啦

十四歲？

班紅底裁判官怕俾美國制裁者 笑撚死人

幾位法官會唔會起訴林大總統同旗下警隊
告鳩佢地誹謗同刑事藐視法庭

應該十八歲先啱

不要發大

d 官都驚名單

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

件事應該都係個裁判官自己講返出黎，俾人收線咁柒，點會自己講返出黎

有拒絕簽署呀!
兄弟爬山, 各有各做

嘩真唔真呀

竟然冇直接衝入屋搜查

裁判官良心仲係到 點會幫手 收皮啦屌

其實都係遲兩日，同埋好明顯真係唔急因為過左堂

屌你老母臭閪係咁搞鳩個細路仔做乜撚嘢，日撚日重防守住好似重犯咁，痴撚線14歲咋！
係咪要迫死人，佢老豆嚇到唔敢講嘢

有人性 vs 冇

咁最終一定搵到嘅，官咪又係自己友

警察做咩唔喬裝成法官？

快啲send去藍絲group 話班官怕左美國佬先敢樣

佢地想急
我地就慢慢同佢玩

一個半個咋

頭條日報又做假新聞

We are temporarily using live channel直播台as english channel

其實無可能單單野一話要搜查令就比

好似譚文豪區諾軒 搜乜屋

［和理勇］而家既策略要消耗班狗！

毋忘初衷，當初攬炒係講緊中共要香港而唔要香港人，香港人都唔會俾港共好過所以先有國際戰線向外文宣 後來爭取香港人權法，要港共生生世世共享大灣區既榮耀！

呢場運動持續4個月，過程多次突破瓶頸，全靠冇大台既珈鎖，手足你我平等，不分化不割蓆，萬眾一心，be water隨機應變，先推倒送中惡法，後造就遍地開花既局面 今晚手足第一次吹雞18區開花，所有人同我出黎！

不過我地出黎極，都唔係去遊行鳩行黎集會鳩企要清楚和理非為咩而出黎，要清晰勇武為咩而出黎！和理非出黎唱歌摺紙鶴等聲色片段幫助文宣不在話下，但勇武手足呢？

琴晚有多位手足俾狗咬，佢地大多都係憑住一片丹心就出黎守衛我城既稚子。我相信你地同我一樣好撚憤怒但同時都好無助 - 即使full gear既手足都未能達到班狗既武力程度。我地要接受現實，我地目標冇可能係打散狗隊，多次圍狗屋經驗都講緊無力擾攘只會送頭。前線只能夠同班狗打消耗戰。

有好多人都數算過班狗每次追捕都只可跑超短距離，原因身上裝備都有一定重量。另外姑勿論佢地老婆同個女有冇3P，班狗OT都可以O到成十皮月薪。不如我地就送佢地一程，目標係令佢地月薪過廿萬。

點做到呢？大家最近可能都有留意，929起班狗提早左喺人群聚集前先聲奪人，離集會時間早一兩個鐘就已經要出tg。可能係佢地想提早「只暴製亂」，另外都可能係佢地已經攰到咩都唔撚諗，一埋牙就同你打真軍。

所以黎緊策略係和理非聚集前，勇武唔駛太多，但要有足夠人數敲下野，噴下野，當然要有人睇水，引狗埋黎。到有狗要衝喇，就出火魔法。月薪3萬幾既狗狗，即使著件野幾咁防火都會手嬌肉貴咁衝唔上黎班狗追唔切手足，點都要原地轉兩個圈先走到。而手足解除危機後除罩返屋企訓覺，等和理非完成和理非活動。呢件事唔駛做多，集會遊行前兩個鐘，同埋集會遊行後兩個鐘黎做最好，目的要班狗繼續著住套貴價重磅防暴衣著成日，幫佢地OT入精神時光屋繼續受訓啦DLLM！

而家佢地喺公立醫院做到神憎鬼厭，就等佢地用OT既血汗錢入私家醫院就醫，等佢地延年益壽，長命百歲，百病纏身

佢地長時間著呢套衫，如果做到冇時間洗套野，仲可能會帶黎意想不到既效果

手足要記住，我地現階段冇可能拆毁狗屋，只有同極權林奠傀儡正苦打長期戰，等待援軍支持。18區開花，最重要就係等班狗真正意義上安排唔到足夠人手管理多區示威（而唔係721 唔見人）除左廣度，我地仲要深度消耗班狗！如果手足有其他見解，請大大賜教

星島頭條日報咁樣登出嚟就係想害左佢

做的好

裁判官做嘢唔洗你教
之後收線

千其唔好叫佢朋友扔晒d野，會妨礙司法公正的

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

其實堅持專業
不代表反
依啲先係香港價值

Tui

唔係好信，佢搵紅官批，實批畀班仆街

點解會咁架？

操蟲師日常化策略

訓醒未

頂住個雞頭

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔好開心住
有人已經放風想用緊急法延長拘留時間至96小時
分分鐘會更進一步, 下放權力比高級警官自己簽署搜查令
甚至放寬至處理與暴動或非法集結案件就毋須搜查令
唔好以為係天方夜譚, 當年廿三條草案其中一個爭議點就係搜查權限

屌你老母假期都煩 嶋住晒

咁樣唔係叫春袋囉。。

慘啦..法庭會被染紅

已經嫁禍左啦，將支膠棒換成削尖鐵通，再由謝振中條冚家鏟上電視抹黑